{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040827",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=13645&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제부도J하우스펜션"
    },
    "text": "済扶島ペンションは済扶島の海道と海岸散策路の利用が可能な宿です。 周辺には済扶島船着き場があり、車で8分で到着できます。 また、済扶島海水浴場へは徒歩4分で行けますし、蚕島灯台展望台へは車で9分で到着できます。 ペンションサイトには入室時に客室保証金0,000ウォンが現場で決済されなければならず、退室時には食器洗浄、分別収集、客室キー返却可否を確認した後、保証金が返却されます。 入室時間は5時で、退室時間は22時以降です。 無料Wi-Fiと駐車が可能で、送迎サービスは提供しておりません。 ペンションには消火器、一酸化炭素感知器、煙感知器が備えられており、駐車場と売店が運営されています。 雨天や冬季でも共同バーベキュー場を利用でき、利用可否は現場で決まります。 入室は最大人数を超える場合は不可能であり、保護者のいない未成年者は利用できません。 また、ペットは客室内への出入りが不可能であり、利用施設内では火災危険物質の使用が禁止され、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 最後に、上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "済扶島ペンションはどのような施設ですか？",
            "answer": "済扶島ペンションは済扶島の海道と海岸散策路の利用が可能な宿です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には済扶島船着き場、済扶島海水浴場、蚕島灯台展望台があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5時で、退室時間は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ペンションには無料Wi-Fi、駐車場、消火器、一酸化炭素感知器、煙感知器、売店があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用規約にはどのような内容がありますか？",
            "answer": "ペンションの利用規約には入室時に客室保証金の支払いが必要で、退室時には食器洗浄、分別収集、客室キー返却の確認があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用施設内では何が禁止されていますか？",
            "answer": "ペンションの利用施設内では火災危険物質の使用が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは共同バーベキュー場を利用できますか？",
            "answer": "ペンションでは共同バーベキュー場を利用できますが、雨天や冬季は利用可否が現場で確認されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションでペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "ペンションではペットの客室内への出入りが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者はペンションを利用できますか？",
            "answer": "保護者のいない未成年者はペンションを利用することができません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用料金は変動しますか？",
            "answer": "ペンションの利用料金はオンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 373,
        "QA": 432
    }
}